［Live] 多區遊行反對隔離營即時討論

香港仔、天水圍Live

大埔Live:

大埔早前情況：

武漢肺炎在港肆虐，醫管局早前宣布在多區設立「指定診所」，分流發燒病人，措施令多區市民不滿，其中有網民今午號召示威，反對大埔賽馬會診所成為指定診所，呼籲在大埔天后宮集合。現場所見，至下午2時許仍未有大量人士聚集，但有穿著背心的警員及防暴警察在附近一帶巡邏。

診所在門外張貼告示，表示仍未啟動成為指定診所，亦未有提供病毒的檢驗測試，診所會繼續如常提供服務。有工人在診所外加裝設施，估計用作保護窗戶。

手足做緊嘢
大家關注下得唔得

光復香港
時代革命

1520 #大埔 大埔中心巴士總站黃旗。
#公眾安全情報

#天水圍 1528
🔹健康中心旗桿位置
6便衣 1軍裝 1白衫

🔹健康中心 對出停泊
2EU 2豬 1白貨VAN 1銀私家

🔹天葵路豪宅地盤對出停泊
1豬
1SUV

🔹健康院後：2豬

🔹天葵路天橋
10 隻綠狗

屯門人又碌柒

⚠️ 最新地區消息：
天水圍哨站

大埔哨兵及資訊站

南區哨兵及資訊頻道

銀河系哨俠頻道 (大埔及港島區)

【糖水Channel】(九龍區)

希望冇事

【天水圍遊行】醫管局在未有諮詢及通知區議會下，將 18 個診所指定為應付懷疑或輕微武漢肺炎個案診所。元朗區區議員今日（15日）發起遊行，反對天水圍天業路社區健康中心成為指定診所，要求醫管局儘快諮詢居民及交代詳情﹐隊伍在下午3時出發，市民高呼「天水圍人反抗」、「全面封關 落區諮詢」。

直播：

睇直播好多人呀！！

每區都有過千人
多謝各區手足嘅努力

大家出唔到去都可以做twitter task呀！

大家推少啲膠post
做返啲正經嘢啦好冇

每日食黃店推下twitter其實好基本

而家呢個濫捕嘅時代
做旗手已經好奢侈

推

天水圍遊行前已見到一車車入左診所.

抗爭唔係潮流呀

小心

唔好放負先

重狗都痴線

關又唔封
又開肺炎診所
喺正屋企旁邊
佛都有火

yes

反對隔離營

自己區自己救

光復香港

屯門有冇

天水圍一排人被黑警截查

以後都冇

咩以後都冇

痴鳩線

天水圍乜撚都冇做過就圍

依家係random 揀人拉

唔好意思
努力 掙扎

黑警死全家

Push!!

但見到每區都唔少人

聐日其他區都會濫捕

屯門唔會搞得起

起碼拉左5個

respect....

堅尼地城Live

真

天水圍又鳩拉5個

Respect

天水圍又扣住一排人
唔好以為有不反會安全啲
保持警惕

一直有關注事件🙏

日光日白都唔得
十足武漢果d 城管咁唔比聚眾

Push

不反對通知書本來就係大話

等陣好快又有催淚彈

保持警惕啦

根本有冇不反都一樣

#堅尼地城
1600 西環診所 40以上狗 準備好tg同槍

天水圍癲狗

點解天水圍仲可以畀人圍到？
當秒見唔到狗就等於安全？
要快速行動呀 唔係要慢慢遊行呀

大埔啲狗守緊診所門口

跌左個汽油彈

班狗咁惡
大家都一早明哂前因後理同解決方法
不過夠膽做既又俾人捉哂
淨返我地一大堆無膽軍師之嘛

唔止5個，起碼30

天水圍圍捕另一角度
Now

死黑警亂噴胡椒

死黑警對住阿伯噴

D狗睇嚟真係好鍾意肺炎

應該係非法扣查
會放返啲走
然後又捉曬啲黑衫嘅 嚇手足

你越走越追 同埋佢哋可以係路人經過
狗要亂咬人好難避

黑狗

見到有人話取消咗
我以為真係取消

5個帶走，一堆人被搜身

1608 #天水圍 天秀路公園附近再度藍旗，並施放胡椒噴霧。
#公眾安全情報

1605 #天水圍 天秀路公園附近有數人已上索帶並被帶走，另有一批仍被扣留。防暴仍於輕鐵站附近戒備。
#公眾安全情報

天水圍之前咁出色 緊係重兵

大埔狗不斷兜大埔 無落地

佢要咬你唔駛理由

好似話自燃

狗狗有全套精良保護裝備 怕乜
醫護都冇份呀

曱甴又係天水圍鳩拉

晏啲有大頭幫手認人呀

天秀

得套裝有鬼用 一啲衛生意識都冇

【16:03 天水圍】

一批民主派元朗區議員今日下午在天水圍發起遊行，約數百名市民參與，反對當局建立醫管局分流發燒病人的「指定診所」。

至下午4時許，有人士將垃圾桶放置在天秀站輕鐵路軌上，大批防暴警察到場施放胡椒噴霧，制服十多名人士，雙手被綁上索帶，至少五人被拉上警車。另外警員亦於天秀路公園對開位置拘捕一名市民。

（上圖圖片來源：無綫片段截圖）

來源：立場

警權過大

拉哂??

拉咗好多

推 正經嘢

蘋果話五咗5個

起身跑走

Be water plz

一完即刻藍旗
唔會走得切啦

不亂嗌散水 相信前綫決定

剩係識打壓
睇野啦藍絲
你前日撐佢打問責政府嘅後生仔
佢今日就有恃冇恐咁係你屋企附近開指定診所
幫極權政府打壓弱勢一方他日一定到你食番

試下認認

藍到黑嘅係會支持

似係想拉鳩哂，派緊索帶

認人！

我諗都係嚇鳩手足
希望冇事

搞站？

癲狗天水圍Live

屌

又非法集結 過時到爆嘅例

Pish

重點係個政府濫用

完全唔知今日有遊行

Oh shit

Tg @youarenotalonehk
度認人

出邊啲post蓋哂

聽日預計會一樣

。

同埋好多都係鳩捉
你想像下自己只係咁岩第二區坐巴士去到個個位
一落車就俾人捉
真係會一頭霧水

始終都係要武力反抗燒哂d政府野
不過手足被殺 無工返 唔封關 政苦無能害死成個社會
香港人都未暴動
咩輸民意 咩國際視野 多多藉口
其實係本質上都係同終國狗一樣咁唔值得擁有民主

真
希望大家推少啲膠post

推推推推

唔只五個人

天水圍拉晒

見到唔記得拎錢到上到熱門
真係有啲失望

因為根本未到無飯食
只有戰爭先會達到你想講嘅情況

#天水圍 1625
❗目測天秀有10位左右手足被帶上車拘捕❗

高登：好大機會全部被捕

未必拉哂
上左警車先放大頭

唔好成日咁care熱門

出面d post咩事

我知繼續做twitter task
拉埋身邊朋友一齊做！

push

連登非一切 唔會變14年嘅高登

有大頭啦 幫手認人

警員於推進期間多次發射胡椒噴劑，大量市民被射中，包括港鐵清潔人員，以及不少年長人士，同時亦有警員被誤中。

成個笠水狗咁

Poly舊宿好似要人
自行判斷

推！

天秀21人全被捕

新舊宿都好似好多NDS

poly果邊小心包圍, 班狗熟晒地形, 寧願做少都唔好博

鳩拉唔需要原因
保持警惕

唔清楚 見到地區tg group要人

鳩拉然後鳩告你非法集結加破壞社會安寧

行完即收網圍捕都痴鳩線

想問南區係咪完左
岩岩先塞到番去

天水圍有晒劇本，燒天秀輕鐵站，黑警亂9拉人

上年仲諗緊
因為有一堆藍廢物覺得示威阻佢返工
又覺得送中唔會危害到佢地
所以香港人唔夠力去推翻政苦

今年年頭病毒周圍散
經濟差到唔少人工都無得做
口罩又買唔到 日用品都就快買唔到
港豬最愛既旅行都就快去唔到
政府無能仲可以撚返市民轉頭
隨時無命呢樣野 人人都公平啦?

自行決定 有無搞站都會一樣

好似係掉垃圾筒去路軌

幫手認人

又割？

是日condom

陳述都係割

又捉一隻

引戰

拉左咁多

已Block單機啦佢

又做狗 鬼AC?

又噴記者

想知咁樣樣都叫用噴霧保持距離？

認人啊

天水圍隻總警司老狗好搶口

仲邊有rules

再搞遊行好似冇用
次次搞完就一車車人幫黑警跑數

推啊

影相好有威脅 要武力驅散

我就等佢食番
抵撚死

天秀有多人被咬，麻煩去被捕人士TG認人
另外天北各處都有狗車停泊

藍屍自己後果自負
殺到埋身唔好後悔

放上twitter Reddit

頂置有Link 推！

天秀應該被圍

講明攬炒
我就支持

每日係屋企咁多時間
大家應該全力打twitter線文宣線
再唔係就狙擊tvb

有無放tg ?

up

推 屌你班popo番去大陸共享大灣區榮耀啦

曾正科一向都癲癲地

既得利益者

個個popo都唔正常

PUSH
借位一用....

Web browser 直接連結收睇香港人日程表
(Any platform)
(無一個齊Event, 請睇哂)
01a.
01b.

02.

03.

香港人日程表iCal版 上線啦

#天水圍 1649
新一批被捕人士上左16人白色小巴

AM8923 from學媒

推呀，屌你老母死黑警

唔係當地居民咁又點？

佢係特別唔正常，鷹派指揮官，721死不認錯，麥展豪都唔敢提，係佢先夠膽「我相信係冇『8個字』（40分鐘）咁耐㗎嘛。」「哦，39分鐘。」

黃大仙有冇事?

推 好多天水圍

高登記者: 被捕人士去元朗狗屋

手足上咗AM7211,AM7212及AM8923

係咪呢隻狗

幫手認手足

想唔俾狗捉，一係殺警一係同我返屋企

曾正科總警司
圖中荃灣呢條友未夠班

而家入天水圍幫唔幫到手

Push.

#紅磡灣
1657 一衝兩籠開咪話十字有非法集結

殺警係合法

所以你咪坐屋企

你做咗未？

理大宿舍被圍

有number 嘅出嚟吸毒！無number 嘅有保護！

【15/2 反對理大宿舍隔離營】紅磡現場

市民要求理工大學校方考慮民生健康，停止使用理工大學宿舍作隔離營。

直播記者 : 小英

#PSHK #現場直播

推，認人

721
811
831
101
1111

‼️注意⚠️
#天水圍被捕 人士會送到 #元朗警署

1703 #紅磡hall 防暴ss記者

屌 要送去元朗狗屋

我只可以散播病毒

be water!

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

如果你朋友去左天水圍又失去聯絡，請打去元朗狗屋搵人，如果係狗屋搵到請報律師

其實都好彩有個病可以當武器周圍傳
否則我地所有人最叻就係責任外判
問下點解無人去做 又問下你做左未
垃圾唔係話緊邊一個人
而係話緊在座既所有人
包括我自己

去元朗救人

好肉酸

到理大

1707 #PolyHall 半島豪庭至少10個防暴查身分證

1700 更新

是日被捕人士將全數送往元朗
社工及律師現正前往支援

·
聯絡天水連線：@tswconnection_bot

咳落黑警到啦

佢？

手足冇放棄過 住附近嘅出黎聲援
掟完野落路軌走返啲 好多便衣

之前唔係有poster話係fake呀咩

係，九月已經公佈左佢做RRC NTN Cdr

#天水圍 1717
❗天富 泰富閣有人被截查❗

好多ss

【1704 理大宿舍】一批記者在守候採訪反對理大宿舍改劃隔離營抗議活動，突然遭警員要求一字排開，逐一檢查身份證及抄寫資料，並檢查記者行裝。警方只針對穿反光衣的記者群作截查做法較為少見。

現場直擊：

身有屎

20200215
#15不一五

🛑🛑🛑天水圍🛑🛑🛑
#1600時段
男
#TSWN01 (1604 天秀球場外)
#TSWN02 (1604 天秀球場外)
#TSWN03 #鄧XX (1604 天秀球場外) #已有朋友穫悉
#TSWN04 #黎XX (1604 天秀球場外) #已有朋友穫悉
#TSWN05 (1604 天秀球場外)
#TSWN06 #沈xx (1630 慧景軒後)
#TSWN08 (1615 天秀公園)
#TSWN10 (1640 天水圍大搜捕)
#TSWN11 (1640 天水圍大搜捕)
#TSWN12 (1640 天水圍大搜捕)
#TSWN13 (1640 天水圍大搜捕)
#TSWN14 (1640 天水圍大搜捕)
#TSWN15 (1640 天水圍大搜捕)
#TSWN18 (1640 天水圍大搜捕)
#TSWN19 (1640 天水圍大搜捕)
#TSWN20 (1640 天水圍大搜捕)
#TSWN21 (1640 天水圍大搜捕)
#TSWN22 (1640 天水圍大搜捕)
#TSWN23 (1640 天水圍大搜捕)

女
#TSWN07 #梁XX (1630 慧景軒後)
#TSWN09 (1630 慧景軒後)
#TSWN16 (1640 天水圍大搜捕)
#TSWN17 (1640 天水圍大搜捕)

🛑總報🛑
更新: 1720
本日被捕人數: 23人

🛑🛑請儘快到 @youarenotalonehk 認人及跟進🛑🛑

捉到三十人啦！

半島豪庭放晒

鄺俊宇Live

1724 #紅磡hall 記者表示 防暴包緊天橋
‼️‼️‼️

蛋蛋Live

幫推

過年因瘟疫, 驚2月份糧會少左, 唔夠錢買搓手液
特登幾team 人出黎呃OT

份糧點會少咗

屌你老母咪再集會啦，入

鄺神和楊雪盈去到理大

到poly

成班又送頭

遊行集會少左咪少左ot錢囉

三架狗車走哂

行緊去紅磡站

疫症就抖下

所以而家自製OT

鍾雅倫

抄晒成班記者牌都知乜事啦
無事搵野黎做, 泊到成條街都係車又唔見佢做返正常野去抄牌
反而搵呢d 黎做, 擺明要借題發揮呃OT

pushh

呃OT 都要搵籍口
正常例行果d 就當睇唔到, 唔撚做
聽日又出黎吠拉撚左幾多個
但永遠唔會講轉頭放人

隔一條街已經係成街車

暫時有兩隻Mon post狗負皮

幫手認人呀！！

拉咗咁多啦真係屌你老母

食屎

仲以為走左
完來仲有三部係對面759

淋死班狗就啱

1754 防暴已進註紅磡站內 牆邊分開企

憤怒！屈呀伯襲警，仲用胡椒噴霧噴佢！

Source : 科大編委

電話
📍 元朗分區狗屋 3661 1680

📍 天水圍分區狗屋 3661 1678

想徵求下大家意見，
手上有批口罩 嚟緊想派口罩俾前線清潔工人
有冇人知道邊區特別有需要

派畀唔夠罩嘅手足啦
去自己區tg group實有

天水圍見到now live 笑左
成地都係發泡膠箱

手足小心

天水圍有人整左rb，小心回馬槍

前線小心比便衣狗跟蹤

一開fab 見到live成地發泡膠箱笑撚左

光復連登

搞個輕鐵站做乜鳩

諗清楚你反對緊乜嘢先

【天水圍 18:18】

醫管局在未有諮詢及通知區議會下，將18個診所指定為應付懷疑或輕微武漢肺炎個案診所。元朗區區議員今（15日）發起遊行，反對天水圍（天業路）社區健康中心成為指定診所，遊行期間一度有人堵路等，警方到場清場拘捕多人，到傍晚警方離開後再有人用雜物堵路。

萬事小心

八鄉少年警訊嗰邊係咪無人反對

Pushhhh!

天秀已堵路，7警車去緊

#天水圍 1830

🔹現時情況🔹

🔸狗屋：8eu4豬3suv1白小1白van
🔸沒狗車天秀對出
🔸2豬1eu1白小 天瑞輕鐵站
🔸天醫2eu
🔸另2eu出天醫往北江
🔸1suv1豬1eu天北消防局（未知是否仍在）
🔸銀座1eu（未知是否仍在）

危險位置： 天瑞 濕地 銀座